主線哨團 正式上線

雖然係P牌仔 但係都請大家睇一睇內容 睇下有冇興趣合作先啦

我哋係咩黎？
我哋係一班發開夢嘅人 亦都有發夢做過唔同崗位嘅哨兵同前線 發現咗d問題 所以想組班有心人 希望幫到現場手足

組團概念
見到現場消息spread得好差 有陣會好亂大家收5切即時資訊無曬部署 一亂就俾狗入手足就咁就俾人拉左。。。所以!!!!我哋想組織一批哨 務求話俾大家聽最即時既資訊 等各位可以更加有效咁打主線

出現原因
1)發咗好多場夢之後 發現現場消息spread得勁慢!!
就算大家都有tg哨gp btw你打個陣邊9有時間攞黎睇？唔係話佢哋唔好用 而係我相信現場人即時口傳會仲快!!!!我哋會有前線哨為大家即時spread tg gp同現場直擊消息 俾大家知狗隻即時動向 令大家可以更好咁部署 尤其係游擊
咁我就比場發夢例子大家:打cwb個陣 大家係加路連山道唸住睇下一步咩部署個陣 有班防暴推到去天橋個面 前路仲未肯定佢哋係咪封個陣 大家就向山跑 跑左2分鐘又聽到後面有防暴 消息相當混亂 令好多人5知發生咩事又跟住跑 打散曬大家

2)俾大家知道現場總體情況(即各種狗類數目分佈)
就攞10.1wts做例子:打緊龍翔道個陣 明明頭尾兩邊都有手足係度 中間得一百個green object左右 如果當時兩邊一齊夾 好大機會就救得翻俾人拉左嘅手足可能大家都5清楚對面手足唸法又5知狗隻數量 所以冇人上去救手足希望我哋嘅團隊可以補呢到嘅不足

3)前線同後面極缺乏溝通!!!!!
當係某D場合個陣 如果前線手足達成咗共識 不論係進定退 我哋都可以即時傳達俾後哨 令後面可以知道前線部署 給予更好既back up!!

我哋絕對唔係想做大台!!唔做大台!!!一定5會扮大台!!!!
落場個陣只會提供撤既路線同現場即時狀況 所有既野都只係俾前線手足用黎做參考 而唔係聽我哋支笛做野
我哋係絕對唔會叫手足撤!!!!一切交俾前線決定 尊重各位手足決定

有冇手足想幫手 勇武同和理非都需要!因為我哋都需要好多街坊哨
WE NEED U
有興趣歡迎tg揾我 @dogs_happyschoollifeah

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 退不得

[新職業]─獵魔士

P牌仔推5到 照推

自推 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

求下大家入黎睇下

入黎俾下意見啦

努力再推一推

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

推

哨好重要 幫推

我哋會有安全認證🤔

再推啊 俾多d人睇到

如果大家覺得5可行 咁我哋就收皮

我覺得係需要有，但唔係幾贊成係到召人

咁可以係邊到揾

希望大家可以俾意見 我哋會儘力改善

5該曬手足你或者有冇朋友有興趣想join?

大家係咪覺得唔好冇人推

幫推上熱門 俾更多有心嘅手足睇到

求下大家推啊

哨係好重要，但最重要係搵信得過既人喎
極唔建議咁樣開po搵
你fd搭fd，唔同地區組成一隊仲好

巴打我搵唔到你tg

你再試多次

push

求下大家幫手推 我哋會有相當安全嘅認證 5洗擔心
想俾更多人睇到加入

再自推一次先

1/10

p牌仔表示推5郁 好慘